{
  "Issue tracking and project management": "问题跟踪和项目管理",
  "Instance URL": "实例 URL",
  "Email": "电子邮件地址",
  "API Token": "API Token",
  "The link of your Jira instance (e.g https://example.atlassian.net)": "您的 Jira 实例的链接 (例如，https://example.atlassian.net)",
  "The email you use to login to Jira": "您用来登录Jira的电子邮件",
  "Your Jira API Token": "您的 Jira API 令牌",
  "\nYou can generate your API token from:\n***https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens***\n    ": "\n您可以从以下来源生成您的 API 令牌：\n***https://id.atlassian.com/manage-profile/security/api-tokens***\n    ",
  "Create Issue": "创建问题",
  "Update Issue": "更新问题",
  "Find User": "查找用户",
  "Search Issues": "搜索问题",
  "Assign Issue": "分配问题",
  "Add Attachment to Issue": "添加附件到问题",
  "Get Issue Attachment": "获取问题附件",
  "Add Watcher to Issue": "添加关注者到问题",
  "Add Issue Comment": "添加问题评论",
  "Update Issue Comment": "更新问题评论",
  "Link Issues": "链接问题",
  "List Issue Comments": "列出问题评论",
  "Delete Issue Comment": "删除问题评论",
  "Markdown to Jira format": "Markdown to Jira 格式",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Creates a new issue in a project.": "在项目中创建一个新问题。",
  "Updates an existing issue.": "更新一个现有的问题。",
  "Finds an existing user.": "查找现有用户。",
  "Search for issues with JQL": "用 JQL 搜索问题",
  "Assigns an issue to a user.": "将一个问题分配给用户。",
  "Adds an attachment to an issue.": "添加一个问题的附件。",
  "Retrieves an attachment from an issue.": "从一个问题中检索附件。",
  "Adds a new watcher to an issue.": "添加一个新的关注者到一个问题。",
  "Adds a comment to an issue.": "添加评论到一个问题。",
  "Updates a comment to a specific issue.": "更新对一个特定问题的评论。",
  "Creates a link between two issues.": "在两个问题之间创建链接。",
  "Returns all comments for an issue.": "返回所有评论用于一个问题。",
  "Deletes a comment on a specific issue.": "删除对特定问题的评论。",
  "Convert Markdown-formatted text to Jira's ADF syntax for use in comments and descriptions etc": "将Markdown格式化文本转换为 Jira 的 ADF 语法以供评论和描述等使用",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Project ID or Key": "项目 ID 或 Key",
  "Issue Type": "问题类型",
  "Fields": "字段",
  "Issue ID or Key": "问题 ID 或密钥",
  "Status": "状态",
  "Keyword": "Keyword",
  "JQL": "JQL",
  "Max Results": "最大结果",
  "Sanitize JQL": "卫生化JQL",
  "Assignee": "Assignee",
  "Attachment": "附文",
  "Attachment ID": "附件 ID",
  "User": "用户",
  "Comment Body": "评论内容",
  "Comment is in JSON Atlassian Document Format": "评论在 JSON Atlassian 文档格式",
  "Comment ID": "评论ID",
  "First Issue": "第一个问题",
  "Link Type": "Link Type",
  "Second Issue": "第二个问题",
  "Order By": "排序方式",
  "Limit": "限制",
  "Markdown text": "Markdown 文本",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "The JQL query to use in the search": "要在搜索中使用的 JQL 查询",
  "https://developer.atlassian.com/cloud/jira/platform/apis/document/structure": "https://developer.atlassian.com/cloud/jira/platform/apis/document/structure",
  "Maximum number of results": "结果的最大数量",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Created (Descending)": "已创建 (降序)",
  "Created (Ascending)": "创建 (Ascend)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Issue": "新建问题",
  "Updated Issue": "更新问题",
  "Updated Issue Status": "更新问题状态",
  "Triggers when a new issue is created": "创建新问题时触发",
  "Triggers when an issue is updated": "一个问题被更新时触发",
  "Triggers when an issue status is updated": "问题状态更新时触发",
  "Use to filter issues watched": "用来过滤关注的问题"
}